Ce Ædif semble bouillonner d'énergie, oscillant dangereusement entre l'effervescence et l'ébullition comme le climat de sa planète natale. "Eh, je suis le bourdonnement que vous voulez dans votre groupe, capable de résister à la chaleur intense et au froid glacial, tout comme dans ma ville natale - prenez-moi dans votre bande et apportez une vraie passion Ædif !"
